# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact
1 se debe importar la libreria import UserNotifications
2 primero se debe dar permisos en el cual el usuario debe permitir las notificaciones
3 se confiugura el contenido de la notificacion en el cual se ubica el texto, el subtitulo, el cuerpo y la notificacion
4 configuraciopn de los disparadores en esto se debe poner el tiempo en el cual la notificacion aparecera en el dispositivo movilñ
5 Solicitud de la notificacion esta es hara aparecer la pantalla en la cual le preguntara al usuario si desea habilitar las notificaciones